點解猶太人係歐洲保留到，係中國就全面漢化晒？

歐洲迫害左上千年都同化唔到班人
中國乜都無做，由你自生自滅，班友反而同化晒，食豬肉，講中文，唔行割禮
到底係古中國太好生活環境定點？

最有錢同能力既猶太人去左美國講英文

留底既都無乜用

猶太教唔食豬肉㗎咩？

猶太人喺歐洲被歧視、孤立，要同其他猶太人通婚，生出嚟嘅自然係猶太人；喺中國人就被接納，同漢族通婚、融合，後代唔再係純正猶太人血統。

因為五花腩太好食

猶太人係中國數量太少

遲早將你變做中國人